有啲仆街黃絲叫有精力可以放喺狗隻資料庫

今日食飯聽到，「如果支共想打爛香港， 我哋都幾難反抗， 唯一 贏嘅機會， 係香港人攞返自己嘅政治領導權， 真香港人政府一步一步迫死班狗， 但係都冇勿可能，有支共係上面， 支共政治>經濟，面子同政治>香港， 但係唔代表我哋冇得報仇， 香港嘅核心價值已經冇乜，法治、 新聞自由、 政府、 經濟， 香港會失去作為橋樑的角色， 最後變成中國一個山卡啦地方， 有錢佬會慢慢走， 大銀行banker都畀啲狗咬走， 你覺得啲有錢佬信唔信香港嘅治安，遲早同墨西哥冇分別， 當香港冇任何價值， 你覺得支共仲會唔會維護班狗， 唔係叫大家放棄其他嘅行為， 只不過資料庫真係好重要， 可能贏唔到支共，但大家事後可以。。。。。 我哋呢一代人嘅仇恨可以。。。。。。」 呢啲黃絲都戇鳩鳩， 邊有咁容易整到， 天地有正氣， 支持阿sir嚴厲執法， 唔好整呀， 邊個整正pk， 正義嘅一方唔會驚嘅， 記住我哋有香港市民嘅支持